SUV出車二簡一 24萬三菱outlander vs 33萬 Kia All new Sorento3.5汽油版

一句到尾你點簡？

Pajero柴油版

豐田

三菱

渣過Sorento未。
三排出風 天幕 高身 寧靜

三菱 試埋佢 你會

天幕有冇我都無所謂，但高身寧靜好緊要
三菱不了的原因系咩ching

得前排冷氣出風 咁大架車 吹三排 7個人
呢D天氣 後兩排真係熱死/ 或者前排變雪條

呢樣真

好似新款多左後排出風口啵

kia 真心唔錯 性價比勁高
反而三菱有啲回塘

三菱呢架唔靚

crv

Sorento 出貨車牌 2.2 diesel 好似廿四萬

問左本行，已售罄

Sorento 唔係柴油唔好買啦

forester

點會呀, 坐過stream同wish都冇呢個問題, 三排都好涼爽

我前一架車係Wish
中午12點出去食飯 尾排曬後尾枕 落車都未涼

同埋wish已經有特別設計 標臺多個風口吹中後排

點解咁講啊ching?

我覺得都唔值 三十幾買架韓國車
3.3又大咬 力水又唔會勁油好多
但就貴成十萬
如果講緊油渣廿幾個就真係抵 三十幾就唔會買kia

同級來講仲有邊啲可以簡啊

我寧願要日產 X-Trail

Honda CR-V
堅正

牛龜咁大架車, 2.0 + CVT
ps 又係冇後排出風

當真選佢?

Kia sorento雖然已經無晒柴油貨，但佢有後排風口又真系相比同級果啲七人suv stand out左好多 純粹個人意見因為唔想夏天去完個picnic上車中後排要焗桑拿咁

其實高身寧靜 二部都岩你要求,如果24萬到33萬你都岩既又唔係非7座不可既話我自己會選擇CX5, 因為佢除左高身同寧靜之外,新款,內裝佈局同慳油亦係佢賣點, 而當中既"新款"亦會同日後五六年既二手價掛勾

至於Outlander 15年小改之後我有試過, 5+2黎講其實佢第三排比起同級x-trail真係算坐到人,門版亦開始歐化做厚左感覺實在, 最緊要肯定佢係一架慳油既車,如果hw佔到7成以上我諗佢係行到1蚊1公里,外觀都算唔錯,但日本車慳得油就唔好期望佢上斜有任何動力表現,所有力量都會線性去而且黎得遲,再講,呢款車敗在內裝,真係好old school, 其實好多細節野佢都有唔係話差但拍埋其他廠真係過份平實, 而咁大架車第二三排無冷氣亦令人費解,但賣24萬我覺得可包容, 反而最大問題係近十年既三菱車零件流通,早八年前買過架架lancer GT 幾年, 架車係可靠少野整, 但基本上整消秏品外既野都要番森拿美買,價錢唔洗講就一定貴, 同時OUTLANDER己經係款尾,你買佢就要接受二手差,平買平賣.

另外Sorento, 首先想講係品牌問題,三菱品牌價值低既話咁KIA直頭俾到人一種廉價既感覺,最簡單一樣野唔知點解十個車主一買完有八個都會諗盡方法整走前後車章,老老實實,車係香港有一半係奢侈品所以自己唔係好接受到, 但有幸坐過一次Uber中過柴仔Sorento, 成架車都好有Q7既感覺, 所有細節感覺都好似歐洲車,門版既厚實度完勝多數日本車, 隔音我覺得好良好,或者更多, 但韓國車老問題, 殼就靚仔但中控連埋波棍抽野感覺好似番左2000年代咁, 好,老,土,囉. 至於維修既野我諗韓國車同三菱都係差唔多,似乎有野壞即使出面車房肯整都多數要番廠買件.如果唔係柴油既話二手路一樣難行,3.5電油講慳油都無人信.

至於好多巴打話不了其實係萬用句唔局限三菱,原因唔多唔少係呢度後生仔多,好多品品牌既車或者技術佢地梗本無擁有過,或者連親身接觸過機會都無就人云亦云,好多野有得有失總有好既地方,但永遠一聽到CVT就話無力,JAZZ就嫌CHEAP,COROLLA笑人AT波箱,GOLF整多過渣,好似自己渣果款車之外所有選擇都係瑜不掩霞,掉底一句不了就算數唔會搵下人地優點,好似outlander咁, 咁大部齊料5+2平己經係一個大賣點啦

雖然唔係買家但見到巴打打咁撚大段心得分享
真係難得嘅清泉

又係CX5最好
人地要3排7 座都講到去2排 CX5

同埋講保值唔會萬事得啦, D車仲跳樓價
望下28CAR D Mazda 6/CX5
幾年車 廿尾 30個 幾年變十幾個

有咩車幾年車唔會由廿幾三十變十幾?

[/right][/b][/right]

kia 淘寶嘢都算多，一般補給品由風隔到brake皮都好經濟。車章真係老土兼唔老黎。心態上如果你當架車係工具咁用，kia係唔錯嘅選擇，現時出面車房都整到。返而代理錦龍就真係算9數。

唔好咁啦巴打,我真鐘意CX5阿嘛 至於二手價既野, 我唔係指萬事得二手硬,只係針對個別型號, 再講, 折舊只係其中一個買車既考慮因素唔會係主要, 剩計折舊個個買FREED同SPADE架啦, 而且你講果2個款既折舊都算正常阿, CAMRY RAV唔見得跑贏吧

就算雙田都3-4 年冇一半車價啦，熱門車 Alphard 果D 就例外

基本上同意 只係Outlander要做到1蚊1公里實在有啲難度…AS&G+熄冷氣楂都唔係次次得

尤其港版用4J11配18寸鈴完全係錯配
外國用4J12合理得多

我自己日日大西北出九龍灣有8成hw, 長開冷氣唔慳油腳 Lancer GT 2.0 同 ASX 1.8 用番18吋都穩定地做到1L行13-4km, Outlander仲輕d, 新車新引擎應該做到 , 但確實要好似我咁公里為主先得.

*公路

其實唔介意佢膠同慢，實用性（同級BBA 最大），耐用性（入門車其實都少野壞），X1 其實幾高下

師兄，我除左賜酒比你，無野可以比到你，你解決左我好多心中疑問同實實在在既爭扎，所以我決定跟返自己愛好去買sirento！

我試揸完，再上來包膠

我自己好鍾情mazda，本身想入手cx9，但由於未試過七人suv想試下啲平價小小又齊備小小既車
55萬買左就無咩錢結婚比女友追斬都似

有部2手cx9 2017 $478k有冇興趣

55萬 買L佛/ BENZ E CLASS啦

之前清2017貨尾e200 49萬9

不了ching budget 問題

上年改例後代理好似無入，而家新車買到都係1500cc 電油版了

218i 呢？

Outlander 算係咁
講力水得 150hp 但人緊要過架車, 快唔快係睇自己 je, 我識有2,3部 outlander 車主都係飛得好快
隔音做得好好, 其他野叫正常唔係豪華, 有個唔係大既 touch screen
頭燈係 LED